痴線伊巴踢到39歲仲咁勁

前鋒39歲仲係top fit應該冇乜邊個
仲要岩岩中完武肺

正確講法係武肺被伊巴感染。

係，武肺弱左

巨無霸身材，有腳法兼跑得快，人中呂布，名不虛傳

其實佢分分鐘仲自律過c朗
唔係非一般自律都冇乜可能咁持久
不過私生活低調冇人知咁解
唔會拍哂片做situp
唔會叫哂人去屋企食雞肉
唔會夜媽媽叫隊友陪佢跑步
同埋外界又focus哂係佢言論嗰度
利申兩個我都好鍾意

啱啱先畀人爆偷食身材火爆女
佢有料係真既

我都有睇嗰單

但我私生活低調嘅意思係 唔會周圍同人講場外有幾努力
C朗千下掌上壓 高比四點洛杉機嗰啲咪高調
(利申我幾個都好欣賞 只係作風唔同 但都係實際上會勤力嘅人嚟)

但係真係情情塔塔嗰啲足球外生活真係idgaf
同埋佢偷食 證明真係好低調

呢家球員過三十都仲有貨，過三十五都無問題。
其他運動都一樣係，睇睇拿度，咸美頓，LBJ

但伊巴直頭掂住40

球員自律+運動科學進步
唔自律好似hazard未到30都半收皮

放Hazard畀返車路士囉 一定返生

足波界rmbj

晒左一年踢美職

20m回收

當係攞番個態

真

諗起三浦知良
53歲仲踢緊日乙
雖然唔係主力
但都好勁

依個直頭落場波都攞唔到

今時今日好少球員到32,33+都仲有貨架

當年曼聯三劍俠，c朗、朗尼、迪維斯，後面兩個到31,2都已經冇貨，果期尾水既貝碧托夫又係30歲就回塘，雲佩斯都係32歲就回哂塘

數車仔，摩狗谷埋第二季之後，a高、伊雲奴域都直插哂，佢兩個好似32,3歲咁上下

仲有當年歐洲神鋒既法膠...

基本上到33,4歲仲打到頂級聯賽都唔易，都唔好話打到世界級

咁c朗高比果d揹住幾億合約做運動品牌嘅最top代言人一定要高調啦，宣傳好重要

39歲仲有貨交，當年恩沙基都係

佢果陣唔係正選

a米呆尻,早些找佢咪好,在美國浪費曬

Zlatan Ibrahimović reached a speed of 32.45 km/h in the match against Cagliari yesterday. One of the fastest sprints recorded this season. Just a reminder that this man is 38 years old. Age is just a number.

其實佢一啲都唔慢 仲要195高

佢自己講咗啦，係武肺挑戰伊巴

其實年紀大唔放做正選都唔難理解，有幾多個三十尾都可以同班後生既爆足全場呀。踢到大半放佢出來先針對性對方來打

話哂人中呂布 國米點夠打

真係難以想像佢巔峰時期

比我感覺伊巴係遲熟型 雖然初期已經幾勁
但真正全盛係巴黎同曼聯 30-35歲

真係痴撚線，第一球比人掃低前級得勁靚，第二球又彈得啱啱好

意甲水準

都真 巴黎嗰陣各種遠射 倒掛 窩利 不得不說係球壇第一人 單論個人實力 美斯c朗差幾皮

要係頂級聯賽爭標球隊做主力真係好撚難

3x歲係有經驗，但係跑起上黎 快你半秒已經係差好幾個身位 ，包皮就係好例子

咁又誇左d 佢未到c7美斯水平
雖然我伊巴fans
睇伊巴係睇佢d怪腳
應該好難再出一個近2米 有腳法 又柔軟度高既頂級射手 但c朗美斯覺得2 30年會出一個

你對比美斯同馬納當拿就知 1960 vs 1987

伊巴上一個可能係簡奴 但簡奴未到世界級球星

最撚癲係咁鳩老果時斷十字韌帶
居然唔掛靴仲可以keep住踢到落去

一千下掌上壓係啲人吹出黎 佢自己已經否認左

有幸美職現場睇過佢
入涉快，走位一流，好撚癲

十年前係伊巴漢丹洛域
十年後又係伊巴漢丹洛域

朗尼tevez呢啲後生玩爆破
老咗爆唔起 自然慢慢淡出
Hea碧 vps 有技術但冇爆發力
又唔擅長做支點
戰術圍繞佢地踢先有用
球壇風格慢慢變 強調機動性
領隊開始少用佢哋就會顯得回哂塘咁
打閘更加要有速度 老咗一慢就變放題
伊巴唔同 身型高大硬淨 一向唔係屈速
淨係做柱躉支點 爭頂高波已經好有作用
加上本身技術finishing都勁 年紀大都ok

伊巴患左武肺後遺症

症狀 = 勁左

生活自律=/=無性愛

適度性愛都係健康生活嘅一部分

中鋒黎講,佢定係利雲杜夫斯基勁啲?

連登恐懼撚：1 cm都跳唔起

意甲不嬲係咁
以前馬甸尼 哥斯達古達
早幾年托迪 東尼
而家仲有哥利亞雷拉

Tevez有貨賣架
不過人地寧願返阿根廷養老

曼聯名宿伊巴緊係非同凡響

哈佛斯

佢拍得住伊巴
過歐洲肯定有唔少波入

利雲杜夫斯基勁好多睇入球率就知
不過2個加埋呀SO國家隊D隊友都膠
唔會有成績

C 朗 都應該得
暫時睇唔到佢有回落

條死日本廢老落場散步就又係

呂布

點會
意甲嗰陣已經好屈
25歲後已經有名氣

..................佢出場完全係散步, 無波掂

伊巴係勁
但意甲水準有d保留
哥利亞雷拉36歲都拎到意假金靴
意假入唔到波其實係咪水貨
入到波先正常

C朗入波輸比哥利亞雷拉, 唔通佢又水貨

有撚用咩 中完咪又係跳得1cm 退役啦廢柴

不嬲廢 係比啲傳媒吹到咁啫

巴塞果陣

佢25前已經有名氣啦 我意思佢30前都勁
但30後先真正全熟

你咪睇返數據, 一啲都唔係差

極度懷疑武肺可以增強身體機能

46場, 22入球, 12 助功

最後2個入球

夏蘭特算唔算同類？

A米好似靠哂伊巴一個救全家咁

日本人除左比人用原子彈炸死同做雞，仲有咩用？

買唔到同樣功能既前鋒

後防無人mark到肥渣古...
渣古同山神去意甲好似生猛返

Qxxxxxxxx呢d係越老越有貨賣
好似東尼咁

佢地on撚9賣走Piatek
斯拉夫雙中鋒一齊出既話，對面一開波輸兩粒

加埋保方 基亞連尼

巴塞果陣唔係同哥狗不和先咁咩

早排先日職正選出場

伊巴仲要35歲傷過ACL 個個以為佢職業生涯玩完

吾會被垃圾肺炎打敗 😎

比安迪上年踢成點大家有眼見啦

其實係整隊波心態同體能進步，而伊巴作用就多方面佢有經驗同技術，仲可以幫球員提升個心態

朗尼當年唔聽人講轉打中場中所以咁早收皮 對比美斯c朗 識得臨老前轉型 踢多幾季都仲得

一加盟入撚晒國米拿玻里羅馬波，你唔洗講野。

兩個都非常專業 值得令人尊敬
相反曼聯嗰隻普巴

咪撚理佢啦，擺明假膠
有睇波都知piatek上年踢到仲衰過當年巴神，比少少壓力就跌

屌 上面有人話佢全盛時期喺曼聯 笑撚到我

美斯c朗差幾皮都講得岀
屌你唔識波咪撚岀聲啦
廢時俾人笑

全盛一定係PSG同曼呢段時間

球場廢老黎
都唔知佢做緊乜

三姓家奴
踢過 祖雲，國米，米蘭

邊有球星唔會叫雞屌女

差在記者有冇心捕你

如果佢踢岩球會可能成就會接近到美斯C朗

證明肯keep年齡唔係大問題，唔少球員用年齡做借口自暴自棄

蘇9真係好似冇

佢個愛情故事攞去拍電影都得啦 唔信佢會搞三搞四

清減香港人口

我son

一定係米蘭到巴黎，曼聯少咗啦

Son啲女自動波上酒店搵佢啦

佢而家先係巔峰

必J球王片

伊巴仲要斷過韌帶
俾魚拉突搞到衰左

佢踢祖記國米嗰陣起哂朵啦

足球唔同籃球啦，籃球可以控制上場時間來保留體力，等啲老嘢唔會變黑洞，足球你要做正選就要踢足90分鐘，老咗體力跟唔上就好撚廢

反曼反上腦班連登仔又轉撚哂風向？
係曼拎唔到聯賽又笑佢廢老又剩又話佢得個咀
做咩而家又吹奏佢呀

我一路都屌柒班傻鳩，4
入咁多波都唔計

籃球攻完仲要守喎

Kante
好似女友都冇傳過

piatek既技術特點唔岩現階段既米蘭

利雲度夫斯基如無意外都係長壽
佢體脂率都係偏低

其實做gym 文化美國90年代已經流行，強化核心力量會令到一個運動員唔會容易受傷，力量大幅增大且控制力量都會更容易
係近十年先流行全世界以及各領域

有性趣可以望下女子單打法網冠軍個條友
同以前俄妹坐地炮鳩叫屈力量係兩碼子既事

唔止足球，各運動都起緊革命

保方同伊巴邊個會退先

傻尻小學 伊巴後生果陣因為又朗拿度 又戰神 仲踢緊 ，先無比人排得咁高 佢踢國米祖記果陣已經全盛

修哂身啦仲肥

扑柒條假膠

玩具先攰
攻完又要守
攻防交替好快

基佬黎

下面果球好似斷完acl 第一次上場

普巴？

吉祥物黎

少睇意甲
早兩年聽佢踢隊升班/下游隊好勁好似做神射手咁濟
點解而家好似冇咗影

咪玩啦 點同外星人比 巴迪高都有得比下
但佢地唔同年代
肥哨都跌緊啦

意甲

賤種米蘭逼死佢囉，本身有能力搶埋利雲個一號中鋒位

你老母就假膠，米蘭永世無冠

我都記得你 當年唔知咩po叫伊巴證明自己 我都有讚伊巴成34歲踢英超入廿球仲唔叫證明自己 重要入球機會轉化率係top3 咁其他入得少過佢既食屎啦

怪腳伊巴 以前成日笑鳩佢正正經經就射唔入
要搞3搞4怪腳先入

呢個擺明球會都係為破紀錄而比佢踢
你咁講而定擺馬勒當拿出黎踢都得啦

見工好多米蘭撚進場打丁

唔係 斷完之後果季係曼聯未過美職都有出過三兩場

黎香港都睇過 十號位踢法黎 真人感覺 踢到成個細哨咁 但一九幾version

係 琴晚佢第一野射12 碼中龍補中埋去個幾步快撚到
腳咁撚長 又唔肥 個幾步 好快

低調？條友出名囂張係咪小學雞岩岩開始睇波。

伊巴個種身材 同天賦 不嬲都係驚世
當年都係將佢同C朗直比 又扭得花底勁

你估足球唔洗咩？ 而且個場大幾多倍？

吹得多就上神枱

唔好下下俾表面嗰浸影響到就下判斷
佢把口係囂張 但佢私生活真係低調
有個大過佢兼其貌不揚嘅老婆 有兩個仔
同麥士維friend過打Band
就係咁簡單
把口串唔代表個人生活高調

Btw我睇佢嗰陣就真係小學雞 佢仲踢緊祖記死扭爛扭

美職果埸反cup救賭仔

佢正經入好撚多波啦
係怪腳怪到無人做到先比人記得

佢唔跳都米9

開頭踢熱拿亞係好勁
冬季轉會去米蘭頭一場都好撚勁
之後愈黎愈沉
䕶波唔得，走位唔得，傳波唔得
岩岩黎意甲無人識守咪入到好多波
佢個人無乜技術，好簡單，去到米蘭之後仲要俾人重點防守，禁區成日得佢一個，好辛苦
近十年得伊巴係踢得到米蘭前鋒依個位
其他全部高開低走

好想知佢平時食乜同點操

我想講以訛傳訛，唔係話c 朗唔得

癲到咁，除左用電影技術，直播中能咁入波，只得呂布一人

關Piatek撚事，係米蘭逼佢轉9號波衫，9號邊個著左都即刻水貨

成班米蘭fans喺度黑piatek
佢係近年米蘭最強神鋒

講多左
無啦啦插last果句做乜

我嬲到仆街佢地當我假膠

一定係意甲
有佢就有冠
入波未必最多
但前場真係靠佢

無錯，佢最強時刻係由巴塞過米蘭，成隊實力升咗幾級，佢令到班廢中場入唔少波，之後去巴黎無廢過仲勁咗，而且法國弱啲，佢數據再勁咗，而且隊友又好過係米蘭，到佢去獌，都無弱過，都無洗太多時間適應英超

Giggs打到40

傑斯史高斯都係費sir功力+球員本身keep得好

當初如果朗尼聽話轉做中場，應該到依家都仲打到英超

唔知 費sir要佢轉
可能知佢唔會好似c朗咁勤力keep到副偈

墮得好後 幾乎中場前少少就hold ball ,
一路cool住粒波 做派牌 護球好強 腳法好好
比波串連都好得 完全 見證到咩叫球星

利申睇過 王子 杜奧巴 美斯⋯

對roma又入兩球

古祥物吹到咁大

你叫支超比習維尼落場踢10分鐘話佢老當益壯連支超都踢到都得架

佢冇玩跆拳道 可能有關係

之前美國抖完 返意大利即刻打返水準

記得上年定前年 carlos vela話佢先係美職最佳前鋒
俾伊巴串佢29歲就要J美職

唔好話叫carlos vela 39歲黎踢a米
就算宜家黎踢都踢唔到伊巴咁

LA打吡啲口水戰啫 唔使咁認真

嚟到我曼就好明顯顯得級數不足

傷患儲下儲下
過多幾年老d變巴迪斯圖達
就大q鑊

佢而家除時勁過後生果陣
係祖記國米都唔太穩定

武肺同伊巴融合左

死廢老黎

諗起前幾個星期
三浦知良 中村俊輔 中村憲剛一齊落場
3個加埋140歲都黎緊

咁果陣卡路士韋拿係踢得好過佢，無論個人數據定球隊戰績都係，佢咁講有咩問題呢

吓 入咁多波都唔夠

除左佢，好多英超棄將過到去意甲都番生左
撚羊，山狗，細緊，摩西

其實係蘇B問題

佢仲係獌既話都勁過哂獌依家班前鋒啦

係出名 但入球唔算好多
例牌打歐聯腳軟 你睇吓佢歐聯入左幾多球

高比係勤力得太誇張先比人咁講

Nba打夜晚8-10點
佢隊友可以話佢今次打完自己練返一兩個鐘，而4點已經自己起左身練波
佢果句係講佢每日凌晨4點都起到身

相比c朗，其實c朗果d真係普通gym撚都會做到既事，c朗就真係商業效果

120場 48球 26助攻， 係差過聯賽